［突發］#2799被David Webb再度關注

華融其實衰乜，比佢狙擊左好耐
今次仲拉埋民生銀行落水

賴小民搞落咁多爛攤子，一日未清一日都會俾人獵擊